老母機推介

想做孝子 幫老母換部新機 佢仲用緊部舊撚到仆街既Samsung機
筆值4000-5000 有咩推介
佢唔多打機 都係用黎影下相咁

支持國貨，華為mate 20

iPhone 8 64g

Nokia 8.1

nokia 6.1 plus

or zenfone 5z 快，影相ok

Huawei mate20x

用開就繼續三叔 a9

除左a9仲有咩推介 近排啲旗艦機掂唔掂

X 個mon 夠大
而且用huawei 係老母界又威威

掂

iphone 7

華為